<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>/sl/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="/sl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Brskalnik ni podprt</title><link>/sl/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/sl/unsupported-browser/</guid><description>Brskalnik ni podprt Scratch Addons ne deluje v brskalniku, ki ga uporabljate. Uporabite najnovejšo različico brskalnika Chrome, Firefox ali katerega drugega brskalnika, narejenega na podlagi enega od teh:
Chromium 80+ Chrome 80+ Prenos Navodila za posodobitev Microsoft Edge 80+ Prenos Navodila za posodobitev Opera 67+ Prenos Navodila za posodobitev Brave 1.3+ Prenos Vivaldi 2.</description></item><item><title>Dodatki</title><link>/sl/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/sl/addons/</guid><description>Dodatki Na tej strani je seznam vseh dodatkov, ki so del Scratch Addons.
Ta stran ni dokončana, in za dodajanje preostalih slik potrebujemo vašo pomoč. Več informacij je na voljo tu.
Pogled seznama Skrivni dodatki imajo na tej strani poleg imena ikono pirha.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Skrivni dodatki 2D izbira barv 2d-color-picker Zamenja drsnika za svetlost in nasičenost barv z 2D drsnikom. Držite tipko Shift med vlečenjem, da spremenite vrednost samo ene osi.</description></item><item><title>Nasvidenje!</title><link>/sl/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/sl/farewell/</guid><description>Nasvidenje! Scratch Addons je odstranjen. Hvala za uporabo razširitve!
Razširitev lahko znova namestite tako, da kliknite zgornji gumb za namestitev. Lahko tudi dodate oceno na strani razširitve za Chrome ali strani dodatka za Firefox.
Glede na vaše razloge za odstranitev razširitve je tu nekaj drugih stvari, ki jih lahko naredite.
Imate težave? Prosimo, da nam to poveste tukaj ali jih prijavite tukaj. Manjka funkcija, ki jo potrebujete? Povejte nam tukaj ali jo predlagajte tukaj ali pa jo opišite na našem forumu.</description></item><item><title>Posodobitev razširitve</title><link>/sl/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/sl/scratch-messaging-transition/</guid><description>Razširitev Scratch Messaging Extension je zdaj Scratch Addons! Kaj se je zgodilo? Razširitev Scratch Messaging Extension (avtorja griffpatch) je posodobljena in se zdaj imenuje Scratch Addons.
Kliknite ikono Scratch Addons v vrstici z razširitvami, da odprete na novo oblikovan pregled sporočil!
Scratch Addons vsebuje tudi veliko drugih funkcij, povezanih s Scratchem. Če bi jih radi vključili, pojdite v nastavitve Scratch Addons. Vključite lahko na primer Scratch Notifier, da dobite obvestila brskalnika on novih sporočilih na Scratchu.</description></item><item><title>Povratne informacije</title><link>/sl/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/sl/feedback/</guid><description>Povratne informacije Imate komentar o Scratch Addons? Sporočite nam ga tako, da izpolnite ta obrazec.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Pošiljanje...', statusSuccess: 'Poslano! Hvala za informacije.', statusFailed: 'Prišlo je do težave. Poskusite znova.' } Scratch uporabniško ime ali drug kontakt (neobvezno) Povratne informacije Pošlji Druge možnosti Če potrebujete drug način komunikacije, je tu nekaj možnosti.
Prijavite težavo na GitHub. Ustvarite objavo na našem forumu Pošljite sporočilo na našem Discord strežniku Kontaktirajte enega od sodelavcev na Discordu, Twitterju ali kako drugače Pogovora s sodelavci na Scratchu ne priporočamo zaradi pravila, ki ne dovoli oglaševanja razširitev ali uporabniških skript.</description></item><item><title>Pozdravljeni!</title><link>/sl/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/sl/welcome/</guid><description>Pozdravljeni! Scratch Addons je uspešno nameščen!
Hvala za namestitev. Upamo, da vam bo razširitev všeč!
Za začetek 1. korak Kliknite ikono razširitve Scratch Addons Najdete jo v zgornjem desnem kotu brskalnika. Uporabniki brskalnika Google Chrome morajo najprej kliknite ikono sestavljanke.
2. korak Kliknite ikono zobnika, da odprete stran z nastavitvami To odpre stran Nastavitve, kjer lahko spremenite, kako razširitev deluje.
3. korak Na seznamu dodatkov vključite tiste, ki jih želite Lahko tudi spremenite nastavitve posameznega dodatka.</description></item></channel></rss>