<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>/pl/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="/pl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Addons</title><link>/pl/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/pl/addons/</guid><description>Addons Ta strona zawiera listę wszystkich dodatków zaimplementowanych w Scratch Addons.
Ta strona jest niekompletna i potrzebujemy twojej pomocy, aby uzupełnić obrazy. Przeczytaj więcej tutaj.
List view In this page, an easter egg addon will have an egg symbol besides its name.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Easter egg Próbnik kolorów 2D 2d-color-picker Zastępuje suwaki nasycenia i jasności próbnikiem kolorów 2D. Przytrzymaj Shift podczas przeciągania kursora, aby zmienić wartości na jednej osi.</description></item><item><title>Send Feedback</title><link>/pl/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/pl/feedback/</guid><description>Wyślij Opinię Masz coś do powiedzenia na temat Scratch Addons? Daj nam znać za pośrednictwem tego formularza opinii.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Sending...', statusSuccess: 'Sent! Thanks for the feedback.', statusFailed: 'Something went wrong. Try sending again?' } Scratch username, or other identifiers (optional) Feedback Send Alternatywy Jeśli potrzebujesz alternatywy, oto kilka opcji.
Utwórz problem (Issue) w repozytorium. Utwórz post na naszej karcie Dyskusje(Discussions) Wyślij wiadomość na naszym serwerze Discord Skontaktuj się z jednym ze współtwórców na Discordzie, Twitterze lub w inny sposób Odradza się kontaktowanie się z jednym z współtwórców przez Scratch ze względu na zasady zabraniające rozszerzeń reklamowych/skryptów użytkownika.</description></item></channel></rss>