<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>/it/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="/it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Addon</title><link>/it/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/it/addons/</guid><description>Addon Questa pagina elenca tutti gli addon implementati in Scratch Addon.
Questa pagina è incompleta e ci occorre il tuo aiuto per completare le immagini. Trovi ulteriori informazioni qui.
Visualizzazione lista In questa pagina, troverai un addon a sorpresa con il simbolo di un uovo accanto al suo nome.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Addon a Sorpresa Selettore colori 2D 2d-color-picker Sostituisce i cursori della saturazione e della luminosità con un selettore colori 2D.</description></item><item><title>Aggiornamento dell'Estensione (Transizione)</title><link>/it/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/it/scratch-messaging-transition/</guid><description>L'estensione Scratch Messaging è ora chiamata Scratch Addon! Cosa è successo? L'Estensione Messaggi Scratch (di griffpatch) è stata aggiornata e ora è chiamata Scratch Addon.
Clicca l'icona di Scratch Addon nella barra delle estensioni per vedere in che modo è stato ridisegnato il riassunto dei messaggi!
Scratch Addon include molte altre funzionalità legate a Scratch. Per abilitarle, vai alle impostazioni di Scratch Addon. Ad esempio puoi abilitare le Notifiche di Scratch per ricevere notifiche dal browser quando hai ricevuto nuovi messaggi su Scratch.</description></item><item><title>Arrivederci!</title><link>/it/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/it/farewell/</guid><description>Arrivederci! Scratch Addon è stato disinstallato. Grazie per aver usato questa estensione!
Poi installare di nuovo l'estensione cliccando il pulsante installa che trovi qui sopra. Puoi anche lasciare una recensione nella pagina delle estensioni di Chrome o nella pagina degli addon di Firefox.
A seconda del motivo per cui ha disinstallato l'estensione, ecco alcune delle cose che puoi fare ora.
Hai riscontrato dei problemi? Dicci quali qui o crea una segnalazione qui.</description></item><item><title>Benvenuto!</title><link>/it/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/it/welcome/</guid><description>Benvenuto! Scratch Addon è stato installato con successo!
Grazie per averlo installato. Speriamo che tu sia soddisfatto di questa estensione!
Come iniziare Passo 1 Clicca l'icona dell'estensione Scratch Addon La trovi nell'angolo in alto a destra del tuo browser. Gli utenti di Google Chrome devono cliccare l'icona a forma di puzzle per trovare l'icona.
Passo 2 Clicca l'icona dell'ingranaggio per andare alla pagina delle Impostazioni Nella pagina delle Impostazioni potrai configurare in che modo vuoi usare l'estensione.</description></item><item><title>Browser non Supportato</title><link>/it/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/it/unsupported-browser/</guid><description>Browser non Supportato Scratch Addon non supporta il browser che stai usando. Per iniziare usa le versioni più aggiornate di Chrome o di Firefox o di altri browser basati si questi due browser:
Chromium 80+ Chrome 80+ Download Come aggiornarlo Microsoft Edge 80+ Download Come aggiornarlo Opera 67+ Download Come aggiornarlo Brave 1.3+ Download Vivaldi 2.</description></item><item><title>Invia Feedback</title><link>/it/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/it/feedback/</guid><description>Invia Feedback Hai qualcosa da dire su Scratch Addon? Faccelo sapere usando questo modulo di feedback. window.i18nStrings = { statusSending: 'Invio in corso...', statusSuccess: 'Inviato! Grazie per il tuo feedback.', statusFailed: 'Qualcosa non ha funzionato. Vuoi provare a inviare di nuovo?' } Username del sito di Scratch, o altro identificatore (opzionale) Feedback Invia Alternative Nel caso ti occorrano delle alternative, ecco qui alcune scelte.</description></item></channel></rss>