<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>/pt-br/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="/pt-br/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Addons</title><link>/pt-br/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/pt-br/addons/</guid><description>Addons Essa lista contém todos os addons implementados no Scratch Addons.
Essa página está incompleta, e precisamos da sua ajuda com as imagens. Leia mais aqui.
Lista Nessa página, um addon secreto terá um ícone de ovo do lado do seu nome.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Secretos Paleta de cores 2D 2d-color-picker Troca os sliders de saturação e brilho por um seletor de cor 2D.</description></item><item><title>Adeus!</title><link>/pt-br/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/pt-br/farewell/</guid><description>Adeus! O Scratch Addons foi desinstalado. Muito obrigado por usar a extensão!
Você pode reinstalar a extensão clicando no botão de instalar acima. Você também pode deixar uma avaliação na página da loja do Chrome ou na do Firefox.
A respeito de seus motivos para ter desinstalado a extensão, aqui estão algumas sugestões do que fazer.
Está com problemas? Por favor conte-nos aqui ou crie um issue aqui.</description></item><item><title>Bem-vindo!</title><link>/pt-br/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/pt-br/welcome/</guid><description>Bem-vindo! O Scratch Addons foi instalado com sucesso!
Obrigado por instalar. Esperamos que você goste da extensão!
Primeiros passos Passo 1 Clique no ícone da extensão Scratch Addons Ele fica no canto superior direito do seu navegador. Se você usa o Google Chrome, clique no ícone de quebra-cabeça para ver o ícone.
Passo 2 Clique no ícone de engrenagem para abrir a página de Configurações Isso abrirá a página de Configurações, onde você pode mudar o que a extensão faz.</description></item><item><title>Dar Feedback</title><link>/pt-br/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/pt-br/feedback/</guid><description>Dar Feedback Tem algo a dizer sobre o Scratch Addons? Conte para nós por esse formulário de feedback.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Enviando...', statusSuccess: 'Enviado! Obrigado pelo feedback.', statusFailed: 'Algo deu errado. Tente enviar de novo.' } Nome de usuário no Scratch, ou outro apelido (opcional) Feedback Enviar Alternativas Se precisar de outras opções, aqui há algumas.
Crie um issue no repositório.</description></item><item><title>Navegador Não Suportado</title><link>/pt-br/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/pt-br/unsupported-browser/</guid><description>Navegador Não Suportado O Scratch Addons não funciona no navegador que você está usando. Use as versões mais recentes do Chrome, Firefox, ou outros navegadores baseados neles para começar:
Chromium 80+ Chrome 80+ Download Como atualizar Microsoft Edge 80+ Download Como atualizar Opera 67+ Download Como atualizar Brave 1.3+ Download Vivaldi 2.</description></item><item><title>Update da Extensão (Transição)</title><link>/pt-br/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/pt-br/scratch-messaging-transition/</guid><description>A Scratch Messaging Extension agora se chama Scratch Addons! O que aconteceu? A extensão Scratch Messaging Extension (por griffpatch) foi atualizada e agora se chama Scratch Addons.
Clique no ícone do Scratch Addons na barra de extensões para ver o novo design do leitor de mensagens!
O Scratch Addons também inclui muitas outras funções novas para o Scratch. Para ativá-las, vá para as configurações do Scratch Addons.</description></item></channel></rss>